![](http://koizo.org/paginas-instaveis/images/caeindio.jpg)

E aquilo que nesse momento se revelará aos povos

Surpreenderá a todos não por ser exótico

Mas pelo fato de poder ter sempre estado oculto

Quando terá sido o óbvio

###### primeiro dia de repescagem